[激多圖] 新垣結衣算唔算被人吹大咗好多？

無可否認佢係幾可愛嘅一個女生
不過身材麻麻 樣亦無啲人吹到咁誇
中日韓歐美都有唔少女生靚過佢

我屌埋你個份

喂 吹大咗啫 我無話有得屌嘅話我唔屌

我都係提議下姐

利申唔識佢 但聽人講要睇劇先了解到佢吸引之處

不過認真佢順眼得黎又唔會有一種高攀唔到既感覺

我睇過幾齣佢嘅電視劇 係幾好但唔係啲人講到咁無敵

係 同麻友差唔多level

是咪冇令你心動既感覺

麻友身材好啲
結衣個樣好啲啲
拉返勻都係打個和

講講下好似真係無....
睇月薪嬌妻仲覺得佢有少少造作....

全地球冇女人靚過佢
阿漿嗰啲鳩叫"歌藝"就係吹左咗啦

笑咗 你一係喺井底生活 一係就天生賤骨頭食開垃圾

btw樓豬改到名未?😂😂😂

改不到emoji

迪麗熱巴正好多啦

圖呢

用熱巴黎比對任何女人都好唔公平

除咗可愛路線 佢其他風格都有啲格格不入
加上年紀大咗都好難再扮可愛

屌你老母 激多圖？

心中有圖

agger

都係 我地中國女人好靚

我地大國唔洗同啲國家仔比

梗係算 不嬲都覺得佢無啲人講到咁誇張